男朋友話我性慾過份旺盛，點算？

佢成日想同我訓係床到hea一日
但係就吳中意搞我
但係又日日約我食飯想見我
帶埋我見屋企人
咩心態？
有同佢講過但係敷衍我
女人都有需要呀....

招sp囉

男人講野口是心非ga, 老強佢啦

樓主男人黎 大家可以出番去

佢會推開我，之後變左打交 （玩個隻）

可能佢對你冇性趣

有愛無性？男人會咁架咩

我吳想對佢吳住

玩玩具囉

唔會，不過作為男人既你應該好明白🤔

佢訓左含硬佢再自己係上面UN囉 GAY佬

男人可以分得開

佢滿足唔到你

你搵d滿足到你， 又唔駛有感情嘅地方啦

我男朋友都係咁

吳想咁樣勉強佢... 唉係咪死症

紙包吳住火架....

你地幾耐一次？？我幾個月無喇...

落藥啦醒少少

搵sp

搵連登仔

出面食飽左炸？

吳你老母呀
負皮 上一頁

離唔開 樣衰 肥 無身材架啦呢D野

樓主d字睇死人